有無人WhatsApp收過啲咁既野？

今日無啦啦收到 完全唔識對方
到底發生咩事

打過去問吓

電話暫時未能接通

你COPY返句野SD比佢